(街站L入)要增加群眾投入度唔係派傳單，寫下連儂牆就得

616 有200 萬人出黎行( 當中有上班族/師奶/學生/老人家)，我地應該要諗下點樣吸收呢班平時剩係識出黎行既人變成和平行動派(即街站/物資/搬運兵/文宣/金主)

因為見唔少手足又要落場又要擺站又要課金一人分飾幾角

其實大家都知香港人呢種生物， 與其話佢地冷淡， 不如話怕羞。

好多無上連登/telegram既人都會想幫手但無途徑(點join街站？點join物資組？)

試下擺街站加多句：其實你都可以黎幫手架，我地每日6-8 都擺街站

如果佢地話ok就即時幫佢地裝埋telegram放入grp , 帶領佢地真正投入運動

街站L主動d